動畫 閃電十一人 戰神的天秤 PV2

PV2

PV1

呢個好似係話外星學園冇黎攻擊既平行世界

點解豪炎寺 風丸班人轉哂校

直頭成個世界都係平行世界
見到豪哥同亞風爐扯左

劇情變左少年向?

圓堂去利記
證明弱隊出鋼龍

有圓堂呢堆舊班底

搵返官網都咁寫wo
咁係接圓堂佢地拎左冠軍之後wo

時間線坐落在第一部作品後的平行世界。
雷門中學足球隊在Football Frontier大賽中取得優勝後，外星學園並未出現及襲擊雷門中學。

好似有一說話影山 零治無僧恨足球既展開?

個時間點係 但劇情唔算係接住圓堂打贏世宇子

好熱血
覺得佢地啲樣大個佐
順眼佐
感覺上大家勢力平均啲
不過如果有幸打埋世界賽
應該都係pv有介紹果十幾個

再打世界賽冇嘢睇啦喎
天馬個屆打世界賽都有啲睇頭

可以話Edward 有多個細佬
同佢pat陰唔同方向
之後岀：Excalibur DD
仲有一之瀨阿，呢啲嘛

可以期待下

無圓堂

去咗利記

生放送 D主持睇到個幕即刻扮埋圓堂拍手套
但係要跟犒講 話唔知個條友係邊個

無錯 你見吹雪呀哥無死就知

時間線坐落在第一部作品後的平行世界。雷門中學足球隊在Football Frontier大賽中取得優勝後，外星學園並未出現及襲擊雷門中學，雷門Football Frontier大賽的奪冠成員全員以強化委員之名義，被分散到各地的國中，強化總體實力。之後，在伊那國島有一群熱愛足球的中學生，因為伊那國中學的校長覺得伊那國島無法繼續追隨足球的熱潮，從而廢止足球部（其實是因為沒有贊助商的學校就無法營運足球，伊那國因此沒有經費而失去踢球的權利）。突然有個神秘贊助商表示，要是他們轉入雷門並且贏過一場的話，就提供伊那國贊助。主人公們認為這是他們最後的機會。為了證明他們對足球的熱忱，決定前往東京入讀雷門中學參加比賽。作品劇情將從三位主要角色稻森明日人、灰崎凌兵、野坂悠馬的視角個別展開。

原來係咁

好撚期待 好有魂

解釋哂一切 好合理

我覺得好on9

牽強到

十足十go咁
聖帝係每隊插幾件化身